====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il prescrit des mesures destinées à améliorer l ' esthétique des Agglomérations et à préserver de toute atteinte nouvelle les principaux Sites , Monuments et Panoramas de la Région Parisienne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ améliorer ]
appreciatif :: 1 :: [ améliorer ]
axiologique :: 1 :: [ améliorer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
Total feature counts: 6


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ améliorer ]
appreciatif :: 1 :: [ améliorer ]
axiologique :: 1 :: [ améliorer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ améliorer ]
Total feature counts: 6

